然而，儘管它很受歡迎，溫德海姆發現很少有人寫關於如何製作它。 會員們正在製造深度造假，事情變得越來越奇怪 
 毫無疑問，Chrome自2008年推出以來越來越受歡迎，Firefox的使用率卻在下降。 奇怪的同黨谷歌和Firefox更新了他們的“默認搜索”夥伴關係 
 將人氣從一個平臺轉移到另一個平臺並非不可能。 TikTok讓他成名。 現在他正在想象一個沒有它的世界，Abby Ohlheiser, 2020年8月14日，MIT科技評論 
 高級分析能夠更容易且更客觀地進行玩家比較，並且隨著它們的普及而不斷完善。 MVP投票從來沒有這麼無聊過歐文·菲利普斯2020年8月14日 
 隨著計算機和自動化在天文學中發揮越來越重要的作用，遠程觀測開始越來越受歡迎。 2020年8月11日，《量子雜誌》| 
 圖米正打算僱傭更多的教練來指導她高度個性化的健身課程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 但自從《憤怒的小鳥》大受歡迎以來，它就變成了與其他事物有關的東西。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 由於它作為寵物很受歡迎，它已經跨越太平洋來到了中國。 佛教偷獵動物求善業|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 儘管獲得了讚譽和病毒式的流行，樂隊從未失去這種獨立的創作精神。 OK Go正在幫助重新定義互聯網時代的音樂視頻|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 由於HBO系列的流行，這類書不再只是為龍與地下城類型。 2014年最佳禮物書|威廉·奧康納| 2014年12月12日|每日野獸 
 從那時起，它的名聲就隨著它的栽培而增長，直到現在，它在全世界享有盛名。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 國王仍然設法保持他的聲望，並試圖以自己的方式改善他的臣民的命運。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 儘管王儲在國內頗受歡迎，但在國外卻有很多事情讓他感到焦慮。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 事實上，皮面的Diapason在英國和美國都達到了最受歡迎的程度。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 雖然他每天都受到更多的關注，但他還沒有出名。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特